【 緊急】謹此奉上 《香港己亥宣言》，望立法會義士接納宣讀！

【 緊急】謹此奉上 《香港己亥宣言》，望立法會義士接納宣讀！

香港人歷經無數考驗，從開埠至今已近180年歷史。

《香港己亥宣言》以尋求反映當刻，即2019年，香港人共識為前題起草，遙遙呼應我輩2014年追求民主自由之雨傘革命。

生死存亡之秋，我們 謹此 輔助起草，並奉上《香港己亥宣言》中英版本各一則；冀望身處立法會之義士替香港人讀出本宣言，為香港未來定下藍圖！

特此補充《香港己亥宣言》以《金鐘宣言》為基礎精煉而成，希望為香港定下藍圖，走出困局。

push

支持

Push

😱

推
快啲開記招

推

未睇先push

Push完再睇

PUSH

快!

pish

開記招先啦

推！！！！！！

呢個係詳細版，用呢個做本，五大訴求為綱

攬炒巴

香港 係屬於你地，求你地，全散呀，唔值坐十年，！ 打游擊架 ，不被捕

岩岩發完夢,推到義士見到

Pushh

大推攬炒巴

熱門，快

P

攬炒巴黎料

快d 睇到呀入面既義士

ＰＵＳＨ！！！

執得好撚辛苦，推呀

用呢個用呢個

熱門

垃圾，用埋「重啓政改」啲模糊不清嘅用詞

支持了

老漢推post

Push！！
感激攬炒巴！！！

推！

熱門熱門熱門

智者

張圖撳唔到
Btw

pushhhh

Pish

pushhhhh

中文講夠
要英文

瘋狂推

push!!!!!

Hot door quick

出左小錯誤！
我地想用Hongkonger!

推爆佢！

推呀屌

推到宇宙都睇到

PUSh

Pushhh

如果提埋中國殖民，人口清洗更好

pushhhh!!!!!!!

太細隻字呀！

up

要push

please

散你老母咩網絡軍師
所有野由現場自己決定呀

Push ar

推爆

push!!!

推呀

Pushhhhh

一定要贏

Hot door

太細粒字，點睇呀！

攬炒巴打

你個宣言有無提及苦衷，迫不得己︰
(1) 政府多日不回應，官迫民反
(2) 義士犠牲
(3) 其他

重要既來，影響有無得屈返個觀感

我本來以為咁急會唔得, 其實寫得幾好

PUSY

人手置頂

唔好用「政改」，原本解散立法會立即雙普選做乜改走佢？

唔緊要啦

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

推上熱門

千祈唔好用泛民嗰個呀

推左先

有鬼佬記者話：如果你地講英文，一定有西媒無刪剪播出。

#現場情況

攬炒巴寫嘅ok啦 送去講啦

3毛

pushhhhhhhhh

有冇英文

讀埋英文啊！俾西方傳媒播出去

出面有其他宣言 請大家全部都要推！

推

官逼民反
革命有理

生命誠可貴
自由價更高
向自由死士致敬

推呀！

用力推

攬炒巴！！！！

快推

係攬炒巴打 推

讀左未

唔好理讀唔讀，至少要forward比外媒

Update wikipedia 中英版本再twitter quark Facebook reddit spread 去外國！！

推呀!!

攬炒兄之作未睇先推！

死士已經睇化左
唔係坐幾多年既問題

推呀！

推呀！

推呀！

有無英文版！

現場其實睇唔睇到

push！大家要小心一個都不能少

有無文字版

有冇圖可以send TG airdrop 出去呀！

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!

啦啦聲走仲好啦 仲讀

用hongkonger呀

屌你老味每句下面都有英文，睇左先啦

開
記
招

Airdrop 圖俾外國記者呀！放上網

push攬炒巴

攪炒

小心頭先個醫療PO 鬼黎

杏林FB CHECKED

幫手傳開去

解散立法會，全面普選

係，forward比外媒

推呀！唔好用圖啦！有冇文字版

推！！

推左先，一陣睇

2用"[...] must rewrite the constitution of Hong Kong"會唔會好啲，始終冇一份叫做"Hong Kong Constitution"嘅嘢，咁點"rewrite"

其餘英文睇無咩問題

Push!!!!!!

求下你地 一定要帶走所有人 由其事係班死士 香港仲需要佢地

求快開記者會！

推！俾外媒！放上網！TG airdrop

推攬炒巴

有新嘅

記招

開左未

係我地香港既未來歷史

個記招有無開到 定我miss咗

開唔到個圖。save 唔到呀！

撐

推！！！！

有冇文字版

再推

有人讀咗某段連登宣言 之後好似走咗

推推!! 加油呀

1

輕輕一推

快d傳個圖出黎。俾在場人開多次記招。開唔到都4圍傳啦！

解鎖1001呀

有文宣組睇緊嘅，小心Hongkonger 要加返plural form, e.g.:
1 -> "We swear on behalf of the Hongkongers"; 同最後果句隻Hongkonger -> Hongkongers

有冇文字版呀，可能load 唔到圖

Fiofif

好

想問下現場有冇開記招讀宣言嘅意識？

攬炒巴既post，推左先睇

推啊！！！！

推
廢中以前線為傲！

加油

好似無

都係之前五點

喂！ 新手。有冇人tag 圖主樓主etc

推 文字版

物資站撤緊 發夢見到

手足好野 入面既手足努力 出面仲有好多手足喺度

推到前線睇到

Pppp

香港重有救咖 大家加油

你代表到哂七百萬人咩
班警賊班深藍會話你代表到佢哋咩？

請連仔解鎖

push
長期置底，方便義士睇到

支持！！！

現場封緊出入口，未必睇到。

push

多謝巴打先
個人prefer下面版本當場讀 (付英文)

2019.7.1 《香港人抗爭宣言 》

#614 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

文字版呀！
文字版呀！
文字版呀！
文字版呀！文字版呀！
文字版呀！文字版呀！

香港出世紙。要靠大家保護。

攬炒巴！！！

有冇純文字版
現場未必等得切load 圖
推！！

唉 其實入立法會前就應該做好準備，
再一次證明今次係冇大台全民自發運動。

讀宣言

講出黎 令之後嘅行動出師有名

推啊

Push!我愛攬炒巴

推推推！！

其實講左未???

推，記得換3

一啲都唔正式

最好嘅係呢個，推到讀

推

可唔可以解上限?

最終版！
更正Hongkongers!

現場有冇人上連登啊

趁有電快d講晒要講嘅野

更正版開新POST

是尻但print 出黎派

其實入邊既巴打係咪收唔到information

啲字太細

推到俾前線看到

文字版呀巴打，開新post poat 更新版加文字版。入面load 唔到圖

佢地似係無人睇緊連登 有冇義士傳話入去??

有相愛的人生了BB，支持的是父母，不支持的是兄弟姊妹。不愛BB的仍然是一家人。

停咗睇圖功能？
冇得放大睇唔到

文字版呀，幫我推呀，入面睇唔到點讀呀

靠記者 live

攬炒！！！！

推！！！

send 左比鄺囝 read 左 唔知佢會唔會去做

準備制憲全民選普選影子行政長官及立法會議員,如果林鄭繼續唔回應就宣佈成立新香港特別行政區政府,積極連繫外國勢力尋求美國軍事保護協議,如果中國唔承認新政就可以正式宣佈香港獨立.

加油

推
攬炒巴

pushhh

其實簡化做普選立法會已經可以解決幾大訴求
1.有普選政府就算唔撤都唔會過
2.立法會可以特權法查黑警
3.有普選立法會可以改暴動法，公安條例
4.可以彈劾林鄭

緊急：需要文字版，現場load不到圖，傳不出

屌咩 想開張圖都開唔撚到 話暫時停止呢個功能

文字版呀, 金鐘應該收唔到圖

推，收不到圖，要文字版，快推

巴打

Push!!!

多謝攬炒巴

攬炒巴 文字版呀 唔好訓呀

Link版
第一幅圖

第二幅圖

文字版

pushhhhj

要文字版，急推

Push ar!!!!!!!

急要文字版

多數攬炒巴

啱啱po完攬抄巴就Update咗
New version:

文字版，偶像攬炒巴，在嗎

繼續推，冇文字版大家一起發功打出來吧

push!!

入面打緊仗點睇，圖仲要咁多version
文字版呀
文字版呀
文字版呀
文字版呀
文字版呀

開新post 加文字版啦

其實不如睇一睇法國人權宣言／美國獨立宣言，先譯個英文版啦？

"We hold these truths to be self-evident, that all men are created equal, that they are endowed by their Creator with certain unalienable Rights, that among these are Life, Liberty and the Pursuit of Happiness."

online png to txt得唔得？有冇人幫手？

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

《香港己亥宣言》
香港人民爭取其應有之權利宣言

1. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將以追求及保護其生而俱來之權利為己任，包括所有天賦自由、公民及政治權利，及真正代表港人之政治制度。

2. 現行社會約法失效、倒行逆施，須由港人重新修訂香港憲法，確切落實港人治港高度自治，中華人民共和國除國防及外交事務以外不得干預香港內政事務。

3. 行政、立法機關腐敗不堪，政權爪牙協助中華人民共和國政府及其下機構干預香港經濟及政治事務，違反基本法，相關人士無法代表港人，必須立即辭職。

4. 廢除一切侵犯基本人權之基本法條文及法例，包括修改基本法並廢除第二十三條之條文。政府亦應當捍衛其管治威信，為基本法第二十二條進行立法。

5. 進行政制改革以捍衛港人利益及權利，以香港人利益及權利為唯一施政依歸。

6. 有見及此，政府應立即重啟政改，必須落實彰顯民主精神之行政長官普選及全面普選立法會。

7. 政府必須立即無條件釋放相關被捕示威者及政治犯，包括但不限於雨傘運動、旺角魚蛋革命、反送中一連串示威被捕人士，並保證不予追究。

8. 政府必須承諾設立獨立調查警隊部門及獨立監察委員會，以達至監控警務人員執行職務之效，同時追究失職警方以不當武力鎮壓示威者，警務處處長須為失職問責下台，警隊必須向全港市民致歉。

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將7月2日定為香港法定紀念日及定為港殤日，毋忘香港血色六月、七月。

仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from cctvb live

“Hong Kong Declaration 2019”
A Declaration of Rights for Hongkongers

1. We swear on behalf of Hongkongers, that we take it as our duty to pursue and defend the basic rights and liberties of Hongkongers, including all freedoms, civil and political rights, and a political system that is truly for Hongkongers.

2. Hongkongers must rewrite the Hong Kong Constitution and implement a high degree of autonomy and the rule by Hongkongers, as the current social contract has already been rendered ineffective. The government of the People’s Republic of China should be prohibited from intervening in the internal affairs of Hong Kong, except for national defense and diplomatic affairs, as codified.

3. The Executive and Legislative institutions are corrupt. The lackeys to the authority have been assisting and abetting the People’s Republic of China and its designated organizations to intervene in Hong Kong’s economic and political affairs, which is in direct violation to the Basic Law. The aforesaid lackeys and related parties cannot represent Hongkonger and should resign immediately.

4. To abolish all laws and legislation that infringe upon basic human rights by amending the Basic Law and Ordinances of Hong Kong, including the abolishment of Article 23 of the Basic Law. The Hong Kong Government should also defend its authority by legislating into law the restrictions imposed by Article 22 of the Basic Law.

5. Enact political reforms to protect the interests and rights of Hongkongers and to place only the interests and rights of Hongkongers as the main objective of all policies.

6. Therefore, the Hong Kong Government should immediately reactivate political reforms to implement universal suffrage for the Chief Executive and the whole of the Legislative Council in order to achieve genuine democracy.

7. The Hong Kong Government must immediately release all detained protesters and political prisoners without condition, including but not limited to those arrested during the Umbrella Movement, Fishball Revolution, Anti-Extradition Law Protests. The Government must guarantee that it would not persecute them in the future.

8. The Hong Kong Government must appoint an independent committee to inquire into the excessive use of force by the Police on protestors against the extradition bill. The Chief Commissioner of Police must step down for his incompetence. The Hong Kong Police must make a formal apology to Hongkongers.

9. We are forever in debt to the heroes whose blood has been shed for the future of Hong Kong. We request for the establishment of a remembrance day on the Second of July in memory of Hong Kong’s bloody June and July.

不如開個新POST

求下你地讀啦
咁先係保住你地嘅最好方法

港共一日唔變
都只會有更多送中條例
冇新政府冇普選
都只會係傀儡政權都只會係送終

RESPECT AND PUSH

狗狗大批前往立法局，要設法幫前線撤退，來不及推這個，抱歉

各大su
議員 政黨
參考下啦

今日立法會入面個聲明唔太掂
唔夠正式同莊嚴

望大家平安

《香港己亥宣言》
香港人民爭取其應有之權利宣言

1. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將以追求及保護其生而俱來之權利為己任，包括所有天賦自由、公民及政治權利，及真正代表港人之政治制度。

2. 現行社會約法失效、倒行逆施，須由港人重新修訂香港憲法，確切落實港人治港高度自治，中華人民共和國除國防及外交事務以外不得干預香港內政事務。

3. 行政、立法機關腐敗不堪，政權爪牙協助中華人民共和國政府及其下機構干預香港經濟及政治事務，違反基本法，相關人士無法代表港人，必須立即辭職。

4. 廢除一切侵犯基本人權之基本法條文及法例，包括修改基本法並廢除第二十三條之條文。政府亦應當捍衛其管治威信，為基本法第二十二條進行立法。

5. 進行政制改革以捍衛港人利益及權利，以香港人利益及權利為唯一施政依歸。

6. 有見及此，政府應立即重啟政改，必須落實彰顯民主精神之行政長官普選及全面普選立法會。

7. 政府必須立即無條件釋放相關被捕示威者及政治犯，包括但不限於雨傘運動、旺角魚蛋革命、反送中一連串示威被捕人士，並保證不予追究。

8. 政府必須承諾設立獨立調查警隊部門及獨立監察委員會，以達至監控警務人員執行職務之效，同時追究失職警方以不當武力鎮壓示威者，警務處處長須為失職問責下台，警隊必須向全港市民致歉。

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將7月2日定為香港法定紀念日及定為港殤日，毋忘香港血色六月、七月。

“Hong Kong Declaration 2019”
A Declaration of Rights for Hongkongers

1. We swear on behalf of Hongkongers, that we take it as our duty to pursue and defend the basic rights and liberties of Hongkongers, including all freedoms, civil and political rights, and a political system that is truly for Hongkongers.

2. Hongkongers must rewrite the Hong Kong Constitution and implement a high degree of autonomy and the rule by Hongkongers, as the current social contract has already been rendered ineffective. The government of the People’s Republic of China should be prohibited from intervening in the internal affairs of Hong Kong, except for national defense and diplomatic affairs, as codified.

3. The Executive and Legislative institutions are corrupt. The lackeys to the authority have been assisting and abetting the People’s Republic of China and its designated organizations to intervene in Hong Kong’s economic and political affairs, which is in direct violation to the Basic Law. The aforesaid lackeys and related parties cannot represent Hongkonger and should resign immediately.

4. To abolish all laws and legislation that infringe upon basic human rights by amending the Basic Law and Ordinances of Hong Kong, including the abolishment of Article 23 of the Basic Law. The Hong Kong Government should also defend its authority by legislating into law the restrictions imposed by Article 22 of the Basic Law.

5. Enact political reforms to protect the interests and rights of Hongkongers and to place only the interests and rights of Hongkongers as the main objective of all policies.

6. Therefore, the Hong Kong Government should immediately reactivate political reforms to implement universal suffrage for the Chief Executive and the whole of the Legislative Council in order to achieve genuine democracy.

7. The Hong Kong Government must immediately release all detained protesters and political prisoners without condition, including but not limited to those arrested during the Umbrella Movement, Fishball Revolution, Anti-Extradition Law Protests. The Government must guarantee that it would not persecute them in the future.

8. The Hong Kong Government must appoint an independent committee to inquire into the excessive use of force by the Police on protestors against the extradition bill. The Chief Commissioner of Police must step down for his incompetence. The Hong Kong Police must make a formal apology to Hongkongers.

9. We are forever in debt to the heroes whose blood has been shed for the future of Hong Kong. We request for the establishment of a remembrance day on the Second of July in memory of Hong Kong’s bloody June and July.

支持！

點樣突破字數限制？

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言
Admiralty Declaration

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠
Regarding the recent incidents of civil disobience, we the people who love Hong Kong shall support the movement till the end of time
2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任
On behalf of all HKers, we shall never cease pursuing universal values and rule of law
3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會
HKers can no longer stand the injustice that is our government. We shall raise our shields and arms to overthrow the puppet Legislative Council and the Government

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休
The lack of a democratic election is the root of all evils. Unless universal suffrage and a just election system are in place, we shall never stand down.
5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台
Principal officials shall show accountability and step down.
6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白
Gov't must release all detainees and underwrite that they shall never pursue prosecution
7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉
Gov't must investigate police brutality and apologize
8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動
The recent movements shall be known as democratic movements instead of riots.
9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日
6th of June shall forever go down in history and become an official holiday
10. 毋忘香港血色六月
We shall never forget June of 2019

p

推
送中過左班共狗實以推翻政權入罪

英文啊讀

讀英文啊

警犬入黎前一定要開記者會

推！！！！！
只要公開宣佈左我就會將內容放上 Twitter

我推

攬炒巴推一推

唔好意思借個位黎
【文宣】《香港己亥宣言》日文版已完成！！！

==========================

開港からおよそ180年が経ちました。

《香港己亥宣言》は現在、即ち2019年に香港市民の合意に基づき起草されます。2014年に民衆の自由を追求するために行われた雨傘革命に呼応するものです。

危急存亡の秋、我々はこれより《香港己亥宣言》の起草を支援し、《香港己亥宣言》の和訳を提出します。

1. 香港市民を代表して宣言します。香港市民は普遍的価値と社会制度を追求することを自任します。生まれながらにして持っている自由、公民権と参政権、そして真に香港市民を代表とする制度。

2.現在香港の基本法(憲法)は既に効力を失っています。香港市民で香港基本法を修正する必要があり、確実に港人治港、高度自治、そして香港内政を中華人民共和国の国防と外交に伴う事柄以外の干渉を拒否します。

3.各政府組織の内部は腐敗しています。我々は、関連する指導者による謝罪、辞任を求めます。

4. 基本法の修正と23条の廃止を含み、基本的人権を犯す全ての基本法条文と法律の廃止を要求します。政府側もまたその威信に掛けて、22条から成る基本法を制定すべきです。

5. 香港人の利益と権利を守るため、政治システムを改革し、香港人の利益と権利を施政方針の首位とすること。

6.従って、真の民主主義を成し遂げるために、香港の政治制度の改革を再始動し、行政長官および立法会全議席に対する普通選挙の実現を訴えます。

7. 香港政府は雨傘革命と旺角フィッシュボール革命、逃亡犯条例改定案反対デモの間に逮捕された人々、それらに関連し逮捕された人々と政治犯を直ちに無条件で釈放せよ。また、将来に渡り、彼らを迫害しないことを保証せよ。

8. 香港政府は警官隊を監査する独立監査委員会を設立することを約束し、逃亡犯条例改定案に反対するデモ隊に対して警官隊が過剰な武力を行使した実態を調べなければなりません。香港警務処処長は責任を取って辞任しなければなりません。香港警察は香港の市民に謝罪しなくてはなりません。

9. 香港の未来のために血と命を捧げた英雄に感謝し、記憶を風化させないよう7月2日を香港法定記念日に制定することを求めます。我々は香港の「血の6月」「血の7月」を決して忘れません。

天祐義士

想問最後有冇發表宣言

[人性既光輝] 立法會死士留言 + 拯救死士者的回答

我哭了

文宣組～鍵戰開始啦

推佢老母！

有無文字版本？

【 緊急】謹此奉上 《香港己亥宣言》，望立法會義士接納宣讀！

#1185 回覆

推到有普選

btw原來又係攬炒巴

好波!!!

push

聽日會瘋狂airdrop

好強呀攬炒巴

寫入香港歷史

攬抄巴

推俾全世界知

攬炒巴 支持你參選
雖然唔知你咩來頭 但你真係好堅秋

眾籌

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

會唔會做多次眾籌登報？

攬炒巴今次每次都係你條team帶住我哋，先行到呢一步終於見到希望

如果話有外國勢力咩cia nba fbi abc咁你一定榜上有名除非冇

永放棄